有冇手足想參加平壤馬拉松

平壤馬拉松 是北韓一年一度的盛事，亦是少數開放予外國人參與的活動，除可得到當地人的注目和支持，沿途亦可欣賞平壤市內景色。2017年度的平壤馬拉松將於4月9日（星期日）舉行，設有全馬、半馬、10公里三個組別，並獲國際田徑總會IAAF認可為銅級賽事。

要參加平壤馬拉松賽事，所有外國業餘跑手必須透過旅行團形式出入境及報名。GLO Travel的平壤馬拉松特別團，將帶領大家與當地人一同參與這體育盛事，並到訪當地中學、百貨公司、遊樂場等GLO Travel獨有行程。

關於平壤馬拉松

日期：2017年4月9日（星期日）

賽事組別：
10公里，須於2小時內完成
半馬（約21公里），須於2.5小時內完成
全馬（約42公里），須於4.5小時內完成

比賽路線：
2017年度平壤馬拉松的路線已經更改，由十公里的環狀路線變成來回路線。三個賽事組別將於金日成競技場起跑，跑至分別的回程點後折返，並回到金日成競技場衝線。新路線將可途經多個地標，如凱旋門、長箭街、金日成廣場等，並沿著大同江跑步，欣賞兩岸景色。

所有選手將獲邀參加在金日成競技場舉行的開幕儀式，並在超過七萬名觀眾下繞場一周。賽事完結後，大會將在金日成競技場頒獎予各項目的冠亞季軍，當中包括業餘組別的男子全馬、男子半馬、男子十公里、女子全馬、女子半馬及女子十公里賽事。

樓主4隻腳贏硬了

聽講跑最慢個十個會犬決